我唔想分手

我唔會再發脾氣
唔好唔要我
知你有上連登
我個心好痛

比左好多次機會你！

你值得更好的

i know that feel

唔好咁啦

唔想大晒咩..

點解女人咁鍾意發皮氣

心聲

其實有啲嘢係日積月累返嚟

咁你唔好唔要我得唔得